A0永遠都係A0 你呢世人都同愛情無緣

就算你幾靚仔心地幾好幾有錢都好 溝女幾時都係咁難

有無講中你心聲

十連你就無啦

1

2

3

4

5

毒撚的生活 咁多位早抖

無論我幾盡力到最後都係得唔到d咩，明白到原來有d野你係無就無

想做狗公都做唔到

同靚女講一句野嘅機會都無

我得到沒有 沒法解釋得失錯漏 ⼀

唉 算啦 做好自己本份就夠了